大圍銅鑼灣村雪橇狗女被綁在街上暴曬

呢幾日見fb有人出post求助，講大圍銅鑼灣村有隻雪橇女Milk畀人用鐵鏈綁咗喺花園暴曬

尋日去咗探佢，未知係主人驚佢熱，淋水落佢度；定佢自己熱到玩水 隻狗全身濕哂。鐵鏈卡住喺檯腳，繞多兩圈勒斷氣都似。

Milk身後有一間狗屋，可活動範圍非常細。

早前有人見到Milk痾血（有圖慎入）

（啲相係當時影，狗主呢幾日執過出面啲雜物，所以睇相嘅環境有少少唔同，但一樣係暴曬）

搵過愛協求助，愛協話因為而家去，睇唔到血，所以冇嘢做到狗主話唔會放手

蘋果有出過新聞報道：

麻煩大家出力推爆件事，救救Milk

Push

自推十連

支那人？

自推 1

唔似支那人
只係知佢哋一家7口一齊住
工人西口西面唔想理隻狗

p推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

推 咁熱仲唔阿狗入屋??

自推9

嘩我屌佢老母
咁撚熱我企喺出面都頂唔順 何況啲雪橇
唔識養狗咪撚學人養啦

推！ 有咩可以做到

推

聲稱係隻狗同屋企嗰隻打架，定唔知係會咬佢個女，所以唔畀隻狗入屋🙄

學咩人養狗

cls 雪橇唔熱得 唔比入屋已經仆街 屙血都唔理
無愛心咪撚養狗啦

7條友都無人性
有無佢地資料

有街坊話佢係畀公仔麵隻狗食
但今日去睇，嗰度有膠盒放住狗糧嘅
不過暴曬之下好撚易壞

唉 呢啲撚屌
唔係話你一定要好錫隻狗
但睇佢主人幾乎都唔撚關心又唔想理佢咁
完全冇責任感就唔好撚養狗啦
養得就比返啲感情對佢地
依家仆你個街真係係街頭流浪都好撚過比你困係個鬼地方

仲話冇痾血，屈人p圖
事緣係當日佢去咗旅行。佢唔撚知隻狗痾血咋

只知姓陳，同地址
暫未起到底
有人上門搵佢，想佢放過隻狗
佢嬲到想打人，係咁兇人

來m定痾血呀？
Btw咁熱
人都頂唔順仲要雪橇仲要長毛

推 狗主落地獄 仆街

推 有人敢恰milk狗
我地波台一定幫手推

痾血呀
狗嚟M係好淡嘅粉紅色血水㗎

屌你老母唔中意未唔好養囉
呢啲主人同黑警一齊落地獄啦
垃圾

上年有人出post講過㗎啦

虐待動物

屌你老母推

熱撚到仆街

推到有傳媒follow下

S

暴曬

痴線見到都覺得辛苦

啲閪人唔撚識教? 唔識就俾錢出去俾人教啦

屌你老母呢啲仆街全家死啦
推呀 一定要幫狗狗

push

放過隻狗算罷啦

剪鎖啦屌

推！！

痴線佢成兩層毛都放佢地係出面曬 想佢死咩 唔撚想養狗就咪學人養啦 養完又唔理

有2部cam影住
其實唔駛剪，條鐵鏈扣住，一除就甩

On9 香港養已經係一個弱智行為

組隊同主人理論

包頭 爆cam 再放走

十一個月啦 咁都學唔到？

屌佢老母冇人性
香港根本唔應該養雪撬

推呀屌

推！

仆街主人

火魔佢全家俾佢睇下咁熱係咩感受

呢啲狗係香港養根本係折磨黎

幫推！有冇巴絲住附近可以去了解一下？

唔愛狗又要養嘅正仆街 咁樣同虐待有咩分別

Pish

會唔會唔覺得斷咗條鐵鏈

狗女係咪會M到？

搵人放左隻狗佢啦
蒙頭拎左隻狗佢

好惨狗狗

屌佢老母臭閪 推 有咩可以做到

Diu la ma...

推!

唯有推到比多啲人見到睇佢眼神咁精靈就想攬住佢

屌 真係痴撚線

絕咗育就唔會
但唔知佢絕咗育未

佢惡㗎，今日去到想摸佢，佢唔畀摸，發出「胡胡」聲
上年收到求助去過探佢，嗰時仲畀摸

成年都係咁困岀面？無野下？愛協都唔理？

屌 有乜可以做。。告佢虐待動物？

慘慘

。。。

冇傷，有水有糧所以唔理喎
痴撚線，死咗先理？

喂屌痴線？

下次開post可唔可以叫Canis lupus familiaris？
你講狗女，我相信大部份人會認為係女黑警

黑警暴曬？who fucking cares? 呃OT

唔鍾意狗狗 無愛心又要養嘅仆街推啦大家

定係得你會認為

講到明村屋雪橇

屌 隻主人真係cls

虐待動物DLLM

搵鄺神得唔得？

上面話嚟M嗰啲 無論狗定人嚟M都係一滴滴咁 唔會一次過咁大灘

cls 無人性㗎
條仆街主人無人性
比埋嘢食同水叫個主人試下去暴曬 佢都會一早死咗啦

搵咗冇覆

推
虐狗死全家（真既狗唔係黑警）

唔想養不如俾我啦
辛苦隻狗

仆街㩒錯不推
再推

中國香港人

好似一兩年前見過呢個post
有啲印象睇過
唔知點解

痴撚線
唔想養又唔放出嚟
搏雪橇走咗唔洗煩，然後自欺欺人話自己有始有終啊？
一家七口仆街死啦

屌你老母落地獄啦虐待動物撚

可能俾主人打過對人有戒心

香港咁熱住市區仲要養雪橇擺佢出去暴曬係咪痴線

推推推

推 狗狗好慘

正仆街主人

每日行埋去擺低零食 之後先做野 行埋去嗰陣唔好斯斯縮縮 佢”咕”你唔好驚 佢地會sense到
Call ngo唔做野就醒目搵記者攪大佢
不過你預左嗰班ngo撚樣拖返一頭半個月先會理你
所以best option係自己攪掂佢

利申 外國救過一隻狗 隻狗成日比人打 某日剪左佢繩比佢走

pish

樓主影佢相起佢底啦

呢啲仆街要受教訓

虐待動物都要死全家！！！！！

又大圍又銅鑼灣想點

仲要已經係寵物台

搵人整斷條鏈放走佢啦

大圍有條村叫銅鑼灣村呀柒頭皮

咁都有笑點

得你一個咁認為
寫撚明雪橇狗女
仲要大大隻字話比人知你盲既

你中文攞U？

大大隻字寫到明係雪橇喎

p冇得推都推

up

推 唔中意又要養狗 垃撚圾

推推推 禁錯左不推文

好慘唔識養學咩人養

好慘

推 屌你老母臭閪 又要養又唔撚理

我有個朋友養呢款狗，佢係要俾一間獨立房隻狗，長期開冷氣的

推
虐畜撚我屌哂你哋老母

放走又點？
講得咁口響，你自己要左佢定揾人接？

幫推

屌

公仔麵

隻狗狗好得意，佢無心養俾我養啦

陰公，佢開始唔信人

雖然工人好仆街 不過有問題係個主人既話好難要求工人理

唉 可以點做
好慘 皮膚一定好差好辛苦

虐狗死全家

咁冇同情心就唔好學人養狗喇

之前電視係咪播過 好似話仲會恐隻狗
同夜晚幫佢淋水嗰隻

呢到大把人要啦

女人不嬲無啦啦一大攤

唔得架 雪橇一甩繩就狂奔 連自己住邊都唔記得 不停跑跑跑

【光復區會●動保界】「喵星人」成功當選 愛動物人士歡賀「殺狗」區議員落馬

原來呢排上rthk個劉偉聰都係愛動物
會唔會搵佢機會大啲？佢係又一村區 不過好似係民主黨可以幫手搵其他人？

推 求好心人幫狗狗

Puush

香港養雪橇根本已經係虐畜

真係好撚仆街
屌佢老母落地獄啦

其實竉物的際遇要求看主人的質素（素質～曾被登仔當做5毛😂）看似很懂性，惹人憐愛，我見過有愛心的主人帶著雪橇散步，閒談間主人視佢為家人或精神寄托，覺得佢好幸福，雪橇雖然在港不太適合飼養，如主人用心去飼養，她會感受到的，也是主人的責任

邊有咁多

嚟M姐 屌你老尾

我相信你係弱智 仲係嚴重弱智嗰隻

我屌你老母臭閪呀黎m

嘿嘿

可以點做

做咩入人屋企影相

如果一大班人去佢屋企比壓力個仆街，會唔會救到隻狗

如果係自己買返黎咁緊係要好錫隻狗 你溝條女返黎都要錫啦屌正垃圾主人

點先可以幫到隻狗

香港應該禁養husky

推！！！

推！！！！

你係咪真係會養先？

嘩 屌

有其他人肯養佢就得啦

Ha

不如肢解佢煮嚟食啦
長痛不如短痛

狗主話比你養 你地個個咪縮返屋企 全部得把口

唔好咁撚變態啦ching

狗主好仆街

成班戇鳩，網上就叻，組團去踩場？

連仔： 銅鑼灣村邊度黎嫁？未去過喔，又話大圍又話銅鑼灣？

叫佢讓隻狗比人囉
又唔教隻狗唔好咬人

推爆佢啦，屌佢老母！
綁住佢等佢曬番

之前有個大陸鄰居虐待隻狗仔，跟住俾我救左出嚟，個大陸佬日日走黎騷擾我，又俾狗拉撚左，跟住要請兩個大律師，最後搞掂咗件事，幫咗隻狗仔搵到個好主人，咁我算唔算係得把口？

經過求其執幾舊磚丟爆哂間屋玻璃先啦
記得上gear

我之前見隻恐龍受左傷 執左返黎養 之後佢好返就飛左去月球生活

對待動物黎講。。香港同支那比真係半斤八兩。。

黑心嘅人類何其多

tui

慎入喺正張圖上面
識玩

好慘呀佢

當唐狗咁養

咩狗都唔應該受到呢種對待

一有人答到你又龜縮
笑撚死

呢單講咗好耐
真係痴撚線
唔想養咪養啦

對住呢d人又好難應付
個主人就算心知咁樣對狗唔好
但都因為會顧住面子而死撐話自己冇做錯叫你地唔好多事
分分鐘冇人個陣仲會打狗鬧佢搞到自己比人話

睇佢養狗養到咁都唔知為乜

下，佢咁樣回覆我想我點回應？我上年10月已經喺連登同高登周圍搵巴打收養隻狗，隨便起我底去睇，嗰陣我仲擔保緊唔可以講得咁明白，我upload張擔保紙上嚟，你哋係咪即刻縮返落去你哋老母個閪度，唔撚想答呢啲無聊回覆都叫歸縮，真係好撚好笑

*龜

咁你第一個回覆又想人哋點回應，
想串鳩連登仔得把口，但又有人有做嘢答你喎

我都係學你咁覆姐
你想人哋點覆你姐

最衰香港嘅法例......

救救狗狗... 佢本應喺冰天雪地生活㗎

咪住你睇清楚先我係有做嘢嗰個請連登仔得把口同埋講無聊野，話咩自己去月球生活嗰個係另外一個

所有虐待動物既都死全家啦屌你老母

屌 正仆街

頂 互相自膠
我串緊佢龜縮咋，無事喇巴打

其實就係等於一個人着住件羽絨係夏天到暴曬咁，我屋企隻狗冇雪橇咁長毛，到中午喺屋企已經熱到係咁唞大氣，要開冷氣俾佢

dklm

勁慘
我都有朋友養咗隻 因為係工作地方養
全身都勁臭勁污糟又無冷氣
啲毛本身白色依家成身灰黑色

好在就無比人打同日日有飯食有零食
唔知講咩好 只可以話 如果有人接收嘅話
起碼唔洗咁臭咁污糟又有皮膚病

都唔明白點解啲人要對啲動物咁差.....

其實個廢柴先係得把口，入到黎唔諗解決方法，喺度串其他人攞存在感，現實既佢一定係好撚失敗

買袋冰比佢玩有無得諗？
唔知頂到幾耐但起碼降下溫先

Fb有個狗義工前幾日去探隻狗 有個啊伯係屋企出嚟 話係佢個仔養 養咗六七年 日日都係咁樣放隻雪撬出嚟
過幾日諗住再去游說佢個仔 希望佢個仔可以放棄撫養狗嘅權力 幫佢再搵個好主人 話佢咁樣依家係同虐畜冇分別
但唔知佢個仔肯唔肯放手

痴撚線架？

係帶走。。。去睇咗獸醫先啦

謝謝！等間搵

個仔冇再出現過
都冇聯絡過義工

有街坊話 尋晚9:44 隻狗唔見咗
而家有熱心人士去咗睇，隻狗唔見咗
間屋冇人應

Ps 畀魚蛋隻狗食做乜春？

屌 呢啲閪港人真係咪撚學人養狗啦
害撚咗隻狗隻狗分分鐘咁就一世

推啊屌

笑撚左 白烚魚蛋當糧 ？
狗狗去左邊

老老實實係香港養雪橇已經係虐畜，香港既氣候根本唔識合養雪橇，養唐狗算啦

其實咁唔鍾意隻狗做咩仲要養

雪hill應該開冷氣比佢啦
就算住屋外 都唔應該鎖啦如果有圍牆

但有水有狗屋 都算係咁了

你講真定假呀
可能主人都想比你

唔識養就咪L養啦

仲要得咁少

虐狗正仆街！

見過有公屋少女, 養隻巨型狗毛又長又白, 係呢D雪原品種
毫無責任心

最少七百呎（兩個人住）先出黎認頭啦，
仲要長開冷氣。

我養地方無問題，但一諗落要長開冷氣，真心不了

仆街 養狗都要考牌
推

推 好擔心狗狗
有無人知除左推post我地仲可以點幫佢

救左出黎之後巴打點搵人接收佢？

係喎咁易，咁你唔去做？

喺香港養Husky就已經係虐畜

痴線，養得就預要住室內同長開冷氣啦，而家天氣咁熱咁焗，佢身上d毛仲要厚，真係會中暑

你知地址架ma
等你好消息

無知當有趣

諗起係英國有On9仔咩點解英國地名一定要後面注明英國定美國

同你一樣，養地方無問題，但本身體虛夏天都唔開冷氣

義工搵到暫托人選，都搵到好心人同佢沖涼
但暫時仲未見返隻狗

咁撚熱仲放出面都痴撚線

咁係咪想表示佢唔肯放手？

嗰陣周圍上網搵人收養，然後最尾透過我阿爸朋友搭朋友，搵到個係住晒三層村屋嘅朋友收養

屌佢老母臭閪主人 快撚啲死全家啦屌你老母

屌 垃撚圾主人唔識養又要夾硬養
搵人去又鐵鉗剪斷條鐵鏈救狗好過啦

啲仆街就係咁，為咗面子

屌佢老母 虐待動物者快撚啲死

如果隻狗冇晶片

有晶片㗎

推俾記者朋友

講真叫喺香港地養雪橇嗰啲試下著羽絨行街啦

虐待動物？

堆到蘋果報咗
但其他傳媒冇回音

自推

Hehehaha

推，可唔可以放過佢

推到有媒體跟進

Up

唔知呀，所以咪問囉

推上報！

幫推 屌佢老母臭化

狗狗

唔識字仲聲大夾惡屌9返人極品

嘩屌熱撚死隻狗

狗會自己食翻啲m

跟本就係5毛
扮咩

睇少啲知孚喇

推，你唔想養，你放手啦，你老母

無冷氣養呢隻狗=虐畜
叫你朋友收手喇

唉
依家連隻狗去左邊都唔知
其實同條冚家產講一兩次
知佢唔會改就自己用其他方法啦
仲同條撚樣講道理，明知佢唔會聽
依家狗都唔撚見埋

屌.....

不配做主人

佢有冇興趣放手吖？其實雪橇唔岩咁養喎，可以交畀義工處理，幫狗狗搵好人家呀，有需要可以搵我

聽講晏晝會擺返隻狗出嚟一陣
轉頭又收返入去咁
但究竟收去邊，有冇打？真係冇人知

狗主老豆成日打隻狗㗎

唉死仆街

已經唔知可以點救隻狗
狗主收埋隻狗，大約夜晚7點又會綁返出嚟一陣
如果其他時間都喺屋企好好養就話，但究竟會唔會好好養呢？隻狗一大小二便，就畀狗主老豆打到仆街

應該要點做先救得返隻狗我都想出一分力

要聯絡到住佢附近既人先
之前facebook 見到有人自稱住附近既人出post
聯絡到佢起碼知依家咩環境先

然後就係假設救到隻狗出黎，有無人可以接手養？

已經搵到人可以接手養、幫忙清潔
但救唔到隻狗...

Update: 大圍雪橇Milk Milk 5月11日（星期一）

知道很多網友很擔心Milk Milk 情況，現作簡單update:

今日一行7個網友約埋晚上7:00 去搵狗主傾。上到去見到Milk Milk在狗屋外扣住鐵鍊。

目測安裝咗一個帆布簷蓬，日常應該只可作遮太陽光線，但對夏天日間降溫作用不大，地面溫度一定超過40度。另外，帶住口罩也聞到Milk Milk 好大陣味～

同狗主傾咗約1小時，雙方也各自表述立場。狗主認為養雪橇Milk Milk在屋外及自己養狗方法無問題，我哋則表明希望給Milk Milk 更好的生活環境。

在門口傾談其間，已經係晚上7-8 點，大家都大汗淋漓，狗主自己也大汗踏細汗，而Milk Milk夏天如放在戶外，不論早午晚，都一定係好熱出好多汗，亦可能係陣味嘅成因～

痴線

大家夾錢買milk milk 返黎有冇得諗

條撚樣唔要錢
純綷係一個心理變態既冚家產

唉我屌

想問問邊個Facebook群組討論緊依件事

我讀中文，你哋可能用緊尿片，查吓典故也可，但這裡的文化，我會尊重，入鄕隨俗才能溶入你們的地方

Milk milk 晤夠福氣遇上好的主人，唉

條撚屌話幾錢都唔賣

雪橇國度講緊呢件事
之後蘋果有報
可以睇睇

雪橇國度post：

蘋果：

唔該晒絲打

其實你地又唔係隻狗
你地又知佢熱?

人地係香港大, 根本都唔知咩叫凍

推推推

個樣好靚

希望有心人救救佢

唔使理依啲白癡仔啦，現實中嘅失敗者，就係要喺網上搵存在感

直接block